長升接火棒 或許不可給計算

誰若試過高追 都必輸過錢
平倉或溝貨 莫水孖展借錢
平復過去方法 卻是能自選
如果不可改變運程 或是本多終勝
臨場那適應力 叫做年輕

輸了便 抖一抖 你還年紀細
從沒眼淚與污泥 沒法可清洗
心痛被 call孖展 強行平倉去
無謂縛著掛牽 要看前面

如輸錢 未可免
無謂看帳戶那邊 越去望越凌亂
將你還要輸的錢 買put 已可改變

誰也有種責任 返工睇作對沖
誰說你可重刷 重刷 自己

輸了便 追一追 我們還款去
留下眼淚獻給誰 誰要這點水
卡數亦 一筆清 我們成長裡
銀行貸 大耳窿 各有程序

如輸錢 未可免
無謂看最壞那邊 獲益都算不淺
找個成晚最燈的人 麵咪媽首選

期盼有朝發達 開po捐~錢
尋到愛股之前 還未有漸退的 髮線

巴打好文采

留名

其實好多句無改到 首歌啲音都難改
有興趣巴絲可以幫忙修改